濕婆黎料：用紙做的有機太陽能基材，印度研發室內即可發電的可撓式模組

太陽能板的發電原理為將日照輻射轉換成電力，那麼也可以用室內燈光來發電嗎？最近印
度科學家就透過研發出紙質基版的有機太陽能模組，兼具成本與環境優勢，1000 LUX 下
功率密度達每平方公分 12μW（微瓦特），未來有望為小型電子設備供電。

低成本,環保科技真係得返 印度VS日本
其他地方鬥唔過, 個個等佢地出產品買來用, 反正低成本

室內用燈光發電應該會暗左
平時燈光射落牆會diffuse